naruto呢個角色其實都幾撚ON9

屌你老母 明明主題係忍者
除左螺旋丸同影分身就幾乎無第二招
其他招式都係為左更加好發揮呢兩招...........
當中尤其係螺旋丸 已經到左走火入魔既地步

螺旋丸
大玉螺旋丸
螺旋連丸
風遁·螺旋丸
風遁‧螺旋手裡劍
風遁‧龍捲螺旋丸
風遁‧太極螺旋丸
風遁‧迷你螺旋手裡劍
惑星螺旋丸
仙法·超大玉螺旋丸
螺旋亂丸
螺旋吸丸

其實唔止咁少,懶得去搵
屌你老母咩 naruto
場場戰鬥一半時間嘴遁 一半時間螺旋丸
仲好意思話忍者 仆街
忍術都無幾招啊 屌你

睇親鳴人戰鬥都飛住睇
反而佐助個D戰鬥高汁好多
忍術主導 體術基礎 幻術輔助 又識食腦
呢D先係忍者 忍術對戰啊 屌你
其實其他角色對戰都唔錯
係鳴人對戰特別ON9

根本成本野都ON9啦

on9先睇

影分身果d戰術你唔講
仙人模式果d你唔講
九尾模式你唔講
番去重睇啦

好平常啫 如來神掌都有招七旋斬
螺絲手裡劍幾乎係抄足七旋斬
咪當係將如來神掌發揚光大囉

分身好忍者喎 其他忍術交比其他人出咪得，螺旋丸系列做標誌

本身就係講個唔識忍術既主角要做影忍。
你想點呢？
你唔屌戴志偉淨係識踢波？blakc Jack 淨係識做外科？

證明一個人 乜都唔識，只喺識食女一樣，佢不停發揮最大既長處，就算無錢無樓無樣，佢就輕鬆食女

鳴人戰鬥個陣
影分身都係為左豐富螺旋丸戰術 令到螺旋丸命中過程無咁單調
其實都係好撚單調

仙人模式係為左發揮更快更強更大既螺旋丸

屌你老母 如果四代睇左naruto呢本漫畫
應該好撚後悔當初發明左螺旋丸

Black Jack, 戴翅偉

後尾d招幾乎唔洗結印

因為火影指嘅忍，唔單止係忍者，自來也好似有講過，忍者亦都可以指做忍耐嘅人，例如小李就算唔識忍術，都努力練習體術，不停忍耐

而火影入面嘅所謂「忍術」，只係話用「查克拉」嘅力量有唔同程度嘅技術運用而已，例如你所指嘅螺旋丸、幻術、寫輪眼等等

呢個問題真係ON9
唔止嗚門
其他都好似每個人只係識一種術咁
好似鹿丸個D咁
千方百計都係為左要人中佢招影子
嗚門千方百計 都係要用螺旋丸
全部都好似6道咁 每人負責一種

所以三代先做到最強火影

自來也曾經講過

忍者最重要的才能，並不在於自己會使用多少術，重要的是，絕不輕言放棄的毅力

同意樓主
前期鳴人未學螺絲丸個陣佢啲對打睇到其實幾悶幾辛苦
佢稱得上經典嘅對戰除咗打佩恩同第一次打佐助之外就講唔出
唔係叫佢唔用螺絲丸
至少都用下其他忍術呀
初初佢同卡卡西練性質轉換個陣我仲幾期待佢會同佐助有幾招你克下我我完下你咁樣，點知最尾淨係出咗招天照+風手裹劍
相反佐助真係高張好多
手裹劍術，又唔係用死一招千鳥
仲有克死迪達拉（雖然呢場作者係特登寫死佢咁樣）

冇錯，其實多重影分身都係鳴人嘅標誌，最後佐助都同佢講，話佢呢招係代表佢細個嗰陣嘅孤獨寂寞

其實專精一種體系或者遁術好正常
好多忍者都係咁
好似初代咁 專精木遁
但花款同功能好多好唔同

好記得以前睇到鳴人知道自己係風遁忍者個集
心諗 唔通鳴人今次有新術學?
鳴人終於要成為風遁系忍者

又吹到去請教阿斯馬又盛咁
搞完一大輪
屌你老母
結果都係搞個風遁.螺旋丸出黎
個刻 我開始意識到NARUTO呢個角色係無救架啦

佐助d 打鬥係好睇d
有劍有格鬥有眼樣樣有

重有，鳴人招色誘術都好勁，連對六道老母都有用

戇鳩
人地風遁加落螺旋丸又唔得創新又唔得
佐助千鳥轉下型態加個天照你又出曬水

人地專心鑽研忍術入面既其中一招到底有咩問題

唔通要好似三代咁乜遁都識出但係無一招夠勁?

最強忍術

嘴遁

少年漫係咁架啦

後期都唔係忍術啦
仙術大戰

佢個垃圾仔啲忍術都多元化過佢

你以為喇 悟空都仲有元氣斬、猜拳、龍拳之類架
不過出名係哩兩個囉，好似螺旋丸&千鳥

中忍考試前都有諗過點寫。。之後就

鹿丸由頭到尾都玩影遁 油女志乃都係玩蟲遁

鳴人只玩螺旋丸 影分身有咩問題

自從見到鳴人用嘴遁說服咗長門，我就知依套野毫無邏輯可言

情況就好似現代nba得射3分睇一樣

Ching突破盲點

人地一生人淨係專心練一件事有幾on9

須佐都叫忍術？

這就是我的忍道

其實合理 依招最大效益 仲用其他做乜？

邊撚個係主角？

主角就要識哂全部招 乜都佢玩哂？

唔洗配角？

鳴人戰鬥畫面一定係最多
問題係黎黎去去都係幾招悶
樓主係屌緊主角鳴人戰鬥黎黎去去都係咁
相反佐助多變好多

前期玩體術都有活用影分身

佐助獅子連彈 嗚仔做唔到咁快就用分身補足 影分身嗚人連彈

阿修羅發明架

如果個個首抽有寫輪眼咁有咩好睇

仲有死神 一護淨係識用月牙天衝

鳴人打佩恩嘅忍術算多變化喇

呢個例子尷尬

一護先係攞你命三千

集死神 虛 滅卻師 完現術於一身

打得最好睇都係我愛羅對君麻呂嗰場

“詠春得三件頭，攤、膀、伏，不過夠招呼你有突啦”

同意樓主

只是唔同版本既月牙天衝

同意睇佐助戰鬥精彩好多

最後都只淨下月牙天衝

仲有月牙十字衝

一開始已經唔係忍者啦, 邊有忍者要成日隻抽

作者懶得諗咁有咩辦法

可能學一招好撚難學
佐助細個學招豪火球都學到痴左線咁
所以佢地咪唔會學咁多唔同類既招囉

明明超能力 魔法黎 忍乜鬼術呢

貴精不貴多

條肥仔都唔識嘅
既然菠蘿包都冇菠蘿，老婆餅冇老婆
咁火影忍者冇忍術其實好平常

影分身咁iconic提都唔提 用嚟佯功、配合其他術(色誘之術打大boss) 仲有通靈術、尾獸砲、仙人體術呢D如果話冇見過咁真係返去重睇

況且好明顯由此至終鳴門呢個角色都唔係忍術型嘅角色 由細喺忍者學校就包尾識都咁多忍術都唔合理啦 成套野其中一個賣點根本就係睇鳴門呢個非一般嘅忍者點成為大家尊敬嘅火影

要睇忍術大把人玩得出神入化 亦都有好多人專功一範 (上面好多例子) 唔計血界限繼 查克拉屬性就得五種 唔玩下普通忍術外嘅野仲邊有人睇

至於風遁 第一部已經出咗手鞠做遠功代表 之後阿斯馬示範將風遁加入武器近戰 作者唔想主角撞招 將風遁呢個元素加入螺旋丸都解釋得好合理 最後兜返螺旋手裏劍先係完美嘅螺旋丸 我覺得呢個安排得幾好

忍者、忍術只係火影嘅引子 尾獸、忍道、瞳術、家族、忍村等等等等都係火影嘅核心主題 鳴門主要帶出頭兩點 其他主題由其他角色演譯出嚟 仲唔夠咩?

其實笑下嘴遁on9係ok 但始終呢本係少年漫畫所以都無可厚非 硬要話冇邏輯嘅就唔好睇啦

最後其實每套卡通嘅主角都有招必殺技架啦 唔通你又話幪面超人集集Rider Kick 超人集集超人死光咩 ?

Hunter x hunter 小傑咪又係得一招猜猜拳

要睇忍術大戰睇甲賀忍法帖啦

一早覺得係，主角真係唔似個主角，黎黎去去果兩招，好無腦，
覺得佐助先係真主角！

旗木55波 vs 天道

天馬流星拳

我唔評論佢好唔好睇

佢用果d都係忍術喎 點樣唔切合主題
分身仲要係忍者既標誌
仲有佢大把其他技...
反個角色 請先深入了解....

唔知樓主打rpg game玩戰士係咪會點智力等戰士多d魔出招 玩法c又走去點力 等個人拎法杖扑人痛d

你都係重睇啦
佢係學仙術中途發覺可以出螺旋手裹劍架 大佬

月牙天衝mix虛閃

死神一早改左標題叫護庭十三隊啦
黑崎一護只係掛名主角
打大佬比佢開下外掛咁
出場集數都唔知有無30%，wfc啦
死神就係睇d隊長戰鬥先好睇
涅 春水

主角真係主角 因為佢有主角威能
套野最引人入勝係佢會用好大手筆描寫其他角色
好似鬼鮫 凱咁

樓主係咪有冇打算check下智商
唔去屌個作者去屌個卡通人物

19年新一護 型到仆街

用滅卻師弓箭 左手虛閃

當初 最終戰用呢個咪好

螺旋手裏劍對角都咪用過
不過係唔可以掟出去同埋hold唔得耐假會傷到自己先唔比用
學仙術改良咗先出到完全體嘅螺旋手裏劍

官方出？

久保設定 手機game角色

凱個萬年下忍老豆專精體術都要幾十年先領略到八門

套嘢原本就係叫Naruto 你想點姐

堅型，其實個陣最終章如果佢用無月做底，改小小，我都收貨

未變無月 果個長髮mode 已經好型

成日都覺得睇熱血番，主角通常都唔會太吸引，個個都無腦熱血狗衝，反而啲配角，例如話佐助，羅，夜見先好睇，有特色

你講得冇錯~
但睇撚晒的我都好ON9... .

鳴人又未至於咁單調...佢重有仙術同尾獸之力
其實佢所有的忍術其實都融晒入粒螺旋丸度...人地用的忍術都可以喺鳴人粒丸度搵到...
同埋...佢仙術+尾獸+粒丸基本都係碾過去...碾唔過去就將粒丸變大啲再碾多次
鳴人: 冇嘢係一粒螺旋丸解決唔到...有的話就兩粒

型撚到
相反漫畫最終型態狗也不屌

依家個半虛死霸裝好肉酸

所以出到黎個視覺效果有啲重覆

龍珠d招式唔係重點 重點係咩形態 但係到最後會番d招式出奇制勝 例如魔封波 元氣彈

忍術主導 體術基礎 幻術輔助 又識食腦
呢D先係忍者 忍術對戰啊 屌你

點解幻術都會係忍者
其實呢套野除左用影分身, 替身術同屋頂走黎走去真係唔多覺得係忍者

點解唔張螺旋丸教晒所有木葉忍者
又唔係血繼界限，秘傳術

幻術我覺得一定要有，至少日本史都有好多關於忍者同幻術嘅記載

宇智波兄弟戰/五影會談果期
日本人直接叫套嘢做Sasuke
嗚仔除咗去跪雷影之外就無咩戲份

好似定咗為A 定 S 級

你啱，同十二碼一樣，一係入，一係唔入

如果三代教埋佢招牌手裡劍影分身
咁就會有風遁。螺旋影分身手裡劍
炸到仆街

最終嘅月牙天衝，就係自身變成月牙天衝

嘴遁鳴人個角色定位就係體術忍術都廢到仆街
大個仔有各種GM係咁塞D外掛技能比佢
唔係咁邊有野畫呀？？

雖然套嘢啲打鬥同邏輯都好格硬嚟，但可能由細睇到大，睇完鳴門打贏培恩之後再返到村個個當佢係英雄，再回播返鳴門一路以來點樣令個個人認同佢都有啲眼濕濕

不過呢場戰鬥真係世界級

神羅天佂 萬象天引 直程唔撚係忍術tim啦～

其實日漫主角好多都得一招
黑崎一護都係得月牙天衝

戰術同模式同忍術有咩關係

根本火影就係垃圾

都係個句
自來也打完佩因 及 naruto學完仙術番黎救村
就已經當火影完

自來也同佩因打都重有好多忍術同計謀

之後就下下出絕招

其實一拳超人都幾撚on9 招招都係出拳

你唔知道呢套野應該叫做 五村械鬥之血統傳說

唔係血統咩

咪同哥個咩luffy一樣 依啲漫畫主角愈簡單愈on9愈好 一招打晒全世界

押韻個度笑咗

仲有招十字衝同王虛閃光溝月牙天衝 不過都係柒 練撚左成年就係斬多個月牙出去

一護拎左雙刀之後除左斬左雷電女隻手 同加埋藍染雨龍一齊玩外掛之外 乜都無做過 如果唔計最尾sm友哈 佢好似一條友都無贏過

其實我唔明鳴人重蠢過長空，後期做左火影點解會出到其他遁術

死神死忠表示就係咁先好
我要睇隊長新卍解
概念型卍解先係死神最正嘅地方
可惜jump唔比機會佢慢慢畫

鬼佬先係死神嘅市場
隻bleach brave soul仲有大把鬼佬課金
出左崩玉烏爾奇奧拉同滅卻師一護
（久保帶人自己設計）
可能到隻game更新千年血戰劇情就會魔改劇情

把刀同一護本身完全唔夾

龍珠點同忍者....
忍者有忍術+體術+幻術
又有元素(火風雷水土)
一開始嗚人話要證明自己唔係尾獸
到最後證明左佢就係一隻尾獸

甲賀忍法帖每個人都得一招添啦
要多忍術睇忍者小靈精丫嘛

細蚊仔先睇

你邊度見到有刀

啱，始終都係onepiece好睇

狗保會唔會為隻Game設計藍染個卍解架

路飛其實都係半斤八兩
睇下路飛個五檔變成點

（其實尾田係揸車揸上隱

有六道陽之力
就等於自動精通五循嘅查克拉嘅性質變化
加上佢有齊所有尾獸嘅小部分查克拉
所以基本上咩屬性嘅螺旋丸都出到

佢上任後再返去補鐘
學咗啲基本招
例如土流壁 旁身用過吓

證明唔會迎合中二病讀者亂柒咁畫
要咁型可以去睇垃圾死神

火影入面講嘅忍術
大部份都係魔法嚟

瀬那淨係識跑得快

都係個句, 龍珠已經完成歷史任務, 咪撚再成個老屎忽咁話當年
龍珠198X, 火影差不多係2000

以龍珠嘅水準係今時今日嚟講低過美食的俘虜

得分方法好多種
配合唔同戰術有唔同必殺技 惡魔蝙蝠幻影/騰衝
跳過防守線 假身等等嘅技巧都唔少啦

招唔怕舊 最緊要受

同一招屌打晒啲敵人 你都吹佢唔漲

呢個真

到最後證明左佢就係一隻尾獸
呢個好笑
諗諗下都似 螺旋丸概念黎自尾獸玉
D尾獸都鍾意出螺旋丸
鳴人仲癲過d尾獸 係唔係都螺旋丸

逆后宮之術？

我覺得係作者玩嗚仔啲招數唔夠多元化

好似影分身明明好多野玩
如果加入風屬性查克拉落去
再俾敵人打低而消失/自己消失
我覺得可以做到有一下風屬性切割效果咁嘅傷害
好多分身一齊消失就會有個好強嘅切割咁
都叫做同人對下招唔洗咁悶
下下就放螺旋丸咁

可能講到1999咁

shaco?

quote返原文
大蛇丸：“忍者就是指可以使用上千忍術的人。”
自來也：“你錯了，真正的忍者，是指可以忍耐的人。”

多重影分身 鳴人連彈

咁講鳴人更加唔似忍者
佢有咩事都會9叫 又情緒化
唔係話佢完全感情用事
只不過話鳴人有忍耐既特質或者氣質 我係唔認同
鼬個D就真係有忍者既氣質

但作者佢算成功..

兩套新作比人畫自己監修原作

你都戇撚柒鳩嘅一向寧次咪又係得白眼
鹿丸咪又係淨係識用影
每個人物都有唔同專長

鳴人玩影分身同埋螺旋丸有咩問題
鋼手咪又係識得怪力同醫療就做影， 佢老豆咪又係下下飛雷神。
其餘四個國家嘅影都係一樣

Hxh op d主角咪又係咁
利申 唔係火影fan

白眼係一個瞳術
而且瞳術好多時唔止兩三招
每次性質同功用都可以好唔同

但嚴格黎講螺旋丸只係一招
佢點變化 都只係一粒丸...

試想像如果佐助淨係玩千鳥
大千鳥
六道千鳥
千鳥手裏劍
多重千鳥手裏劍
千鳥連擊
千鳥亂擊
你又點諗?

鳴人同佐助既對戰(佐助本身好多戰鬥都好高汁)
個好睇程度真係比鳴人完全拉低左
尤其係佢螺旋丸上腦之後 又鍾意嘴遁後
真係毒瘤黎

至於點解會咁
因為岸本兼顧唔到鳴人個人物性格 嘴遁同對戰質量
結果選擇用螺旋丸解決一切
一切以推進劇情同表達中心思想為主
令鳴人既對戰越後期越變得極為死板,單調,沉悶
尤其同佐助比
簡直天同地

自來也咁多招打得先好睇
點知教出黎個弱智仔黎黎去去得兩招

中南海五大高手合體咪係佐助囉

係呀，鋼鍊都係成套喺度鍊成

忍者有自己屬性
鳴門係風屬性
自然多風遁忍術
而且佢設定又唔係天材
冇理由無師自通會學識飛雷神嗰啲
自來也識嘅都教晒佢啦

你不如拗啲忍術過晒火變星球大戰仲make sense

幻術咪重撚ON9

反而幻術真係任UP
螺旋丸真係冇咩問題的
樓主

一招走天涯

鳴仔最撚強係嘴遁吖
一句就可以降服敵人

鳴仔：其實我同你好似 ...... ( bgm起 + 回憶）
敵人：